點解山上周不日有一排排女兒紅？邊個咁得閒擺酒上山

山上面釀既油特別好

M血嚟

Photo neh?
Btw貼link好喇

狀元紅，下世先有得飲

唔係執完骨啲缸黎架咩
我認我真心

留住下世小心啲